[國際文宣慨念圖] This is CCP

Twitter 用

左
Wuhan virus coverups, bribe WHO
evict Africans from homes and hotels
右
transparency on covid19
"legally removing illegal Africans immigrants"

Push

漢奸走狗賣國賊
我果陣真係笑撚死

唔錯，可惜星爺好似係政協

借嚟twitter一用